公道d講 連加特成日比人擺後備 唔夠球證快都正常

今次大家只可以怪摩佬唔重用連加特 佢係有技術 需要時間證明 力撐佢

但會員爵士xxx都係垃圾

咁廢 點做正選

岩牙
要跑得快既出保特牙笨

加利仔傳人

兩個都4隻腳 打和!

要比機會佢 豬腦都係咁